20歲大學生打幾份工儲10萬首期

無綫節目《我要做業主》最後一集，訪問到《#後生仔傾吓偈》主持之一馬景華（Kelvin），原來他20歲時已經首次置業，當時他打幾份兼職，一邊讀書一邊工作賺錢，終於儲到10萬元，加上媽媽的10萬，以20萬首期購入被公屋包圍的天水圍居屋天麗苑，Kelvin形容：「積蓄唔多，同媽咪夾份，每人出10萬，做9成按揭。其實我都幾感動，媽媽供書教學養育咗我，唔一定老奉要幫我出呢筆錢。佢幫你交埋學費，已經盡晒做父母責任，佢見我拎咗佢咁多錢，見我唔開心，佢反而會鼓勵返我：『出面好多人畀埋首期都唔敢供，你肯供應該開心啦！』。」

Kelvin表示自己打幾份工，沖咖啡、送外賣和港鐵管理秩序等等，其實當時天麗苑的環境不是Kelvin和同輩同學心目中的理想居所，他直言非常清楚只是為投資之用，就算樓市跌變負資產，都可以有個安樂窩。200萬的居屋，當時Kelvin的租金回報約7、8000元，回報約4厘多。2015年買入，3年後賣出，賺取到差不多100萬，成為他人生的第一桶金。Kelvin說：「當時睇到七位數字，終於有第一桶金，真係好開心，銀行可以辦嗰啲尊貴客戶戶口，勁激動。」

白石角新居價值570萬，Kelvin的媽媽再次出手幫忙，讓Kelvin供款不用太吃力，選擇六成按揭，月供約13000元。他說：「我本身都鍾意返幾份工，所以都幫補到。」

現在的年青人，不努力工作
整天就會抱怨社會不公平
我有個朋友，跟你說，現在算是個白領
是個office boy
人工有多少？月薪8000
不如我們看看他是怎樣用一年時間買輛超級豪華跑車？
他上班坐巴士
之後他開始不去光顧 大X樂 等快餐店
學著自己做飯
不喝酒
不抽煙
不賭博
不唱K
省吃儉用，不買貴價衣服
皇天不負有心人
他終於用辛苦儲下來的7萬
再加上
他爸給他的645萬
終於
他可以擁有一輛林寶堅尼
這故事太他媽的勵志啊
加油！各位！你們也可以買到林寶堅尼的呀！

居屋未補地價點放租

以20萬首期購入被公屋包圍的天水圍居屋天麗苑

要打工儲首期咁撚慘

有父幹母幹果啲咪撚講啦

港鐵管理秩序

Kelvin說：「當時睇到七位數字，終於有第一桶金，真係好開心，銀行可以辦嗰啲尊貴客戶戶口，勁激動。」

尊貴客戶戶口

做嘢

查飛狗

真係得？無留意

TVb加查飛
連燈仔最嬲

15年得

我媽尋日叫我學下佢

9成按揭放租

個陣好似無9成按？

他說：「我本身都鍾意返幾份工 ，所以都幫補到。
咁撚有病。。。真係咁多人人生志願係番工放工訓覺再番工？

買完樓又放租 咁住邊？

仲有供唔斷50%以上
正常按揭銀行唔比業主放租

根本唔可以放租

犯法喎

20歲儲10萬好勁仲要pt

因為屋企咩都包晒者

酸還酸，佢老母講得岩 好多人有首期都唔敢供，至於100萬， 行街都車死幾件

犯法仲要上電視
大大聲讀自己罪臧

9成按居屋放租？
仲要上埋cctvb教人？
一齊推爆佢等毒品調查科查鳩佢！

媽媽仲搵得多過佢

啲戇鳩仔成日以為自己好醒接受訪問
9按放租都夠膽周街唱

香港人核心價值

大學生個個都有十皮喺户口啦
一啲都唔出奇

政府有出租計劃

可以租比公屋輪候人

Kelvin的媽媽再次出手幫忙，讓Kelvin供款不用太吃力

日日瘋狂返工其實真係唔會有機會洗錢😂

你唔係犯蟈安法啲狗都唔做嘢架啦

但業主個單位要持有十年或以上先有資格玩

屌你老母
月入8千購買林寶堅尼故事

香港人就係要依種 知法犯法 人無恥便無敵

唔知佢嗰時係咪同銀行講自己放租呢？定係虛假陳述？

白石角新盤廣告

9按其實係7到爆 話比人聽冇錢

職業: 兒子

多數拎去玩同旅行啦 邊有咁多人會儲

加上媽媽的10萬
此post已完

真 個個20歲前幾十萬
出黎無50K都做EO
25歲前都買哂私樓
香港人買唔到樓係笑話

唔一定，
有得借， 我想借95按添。

居屋仲要9按 點放租？

垃撚on 9

On9 仔

未補地價同9按照放租
不過佢已經樓都賣埋

2015年 200 萬買到未補地價居屋？
...
犯法都唔好咁揚

居屋唔同玩法

係囉，唔駛交學費我都有十幾個啦咪啫係又係靠屋企

加上媽媽的10萬

TVB = Fake news

... 終於儲到10萬元，加上媽媽的10萬，以20萬首期購入被公屋包圍的天水圍居屋天麗苑，Kelvin形容：「積蓄唔多，同媽咪夾份，每人出10萬，做9成按揭。

又唔好咁講
20萬本賺100萬係賺咗5倍
投資物業係槓桿咁賺

李家成都唔會介意俾人知自己後生穿膠花

咪繼續住老母屋企

屌佢老母啦拎居屋嚟炒

20歲有10萬
我20歲戶口我諗應該都有幾千蚊嘅...

點解係要將一件正常人會做的事 硬係講到咁辛苦...

居屋白表有房委會擔保9按25年，
私樓/已補地價居屋嘅9按就已經係香港存在20年以上

稅局追稅追7年

又炒樓 仲講到好成功

父母幹太重要
Kelvin仔好彩有個好老母

推

20 歲都做到9成按?
邊間銀行咁勇

Title 都唔敢打出來，睇佢驚到

依家d尊貴$1都唔洗擺已有

有佢老母擔保咪得

犯法偷放租仲要講咁大聲

天麗苑真係俾公屋包圍

咁借十萬又唔算過份做幾年野乜都還哂啦

又係靠老母，好撚厲志

一個媽幹ge後生仔教人犯法炒樓仲做到cctvb ge KOL，又係幾DLLM勵志喎

屌
你咪報串囉
全港大撚把人用呢招發哂達

查飛狗就查飛狗啦 管理你老母臭閪秩序咩

涉事的天盛苑在1999年入伙前曾爆發鋼筋不足醜聞，當時房屋署回應指該屋苑並無結構問題，同區的天頌苑亦曾出現短樁問題，天富苑J座的地基也曾於大廈建成後再進行加固工程。據房委會資料顯示，房委會為部分天水圍區的居屋屋苑提供20年的樓宇結構安全保證，當中包括天頌苑、天盛苑、天富苑（J座除外）以及天麗苑，比一般居屋大廈的樓宇結構安全保證長10年。

加油啦,後生仔
Google下大把新聞

港鐵管理秩序 屌你老母死黑查飛狗

你有冇見過大學生自己比學費呀
特別係year1果d 冇就緊係易儲

乜真係唔敢供咩?
不如話係銀行唔肯做按揭比人
個個都有首期,個個都敢供,係睇銀行肯肯做足9成按比你咁解
只要冇人肯單保佢又唔肯按足
仲點供呀,供條毛咩,連4成首期都比唔出
要1-2成首期,全港大把人比到
要比足4成以上未必個個做到

抽中先講啦

後生仔傾吓偈 d on9仔

犯法?

正常黎講係食正條水 運氣當實力
3年升1/3 佢先咁開心
樓係用黎住 根本唔應該炒 仲要升咁多

搞咁多野又係靠母被幹

咁你叫返你阿媽學下人地阿媽先
兩層樓都有強大母幹

條友好似偽人黎

知還知,但都唔好咁楊放哂上報話比人知
你估拎正牌既咩
大家知道,但係無明面講,大家都當無件事

唔講我仲以為100萬10萬洗一年碗都儲到啦

Kelvin的媽媽再次出手幫忙，讓Kelvin供款不用太吃力

咁你有無同佢講番，你都學下佢阿媽

Lm

200萬的居屋，當時Kelvin的租金回報約7、8000元，回報約4厘多。
出租居屋，可以報警
仆街啦你

利申：抽唔到眼紅，吹咩

居屋門檻係低好多嘅，二十萬首期亦都好attainable (二十歲就憑本事儲到十萬係幾生性)
不過首先要好彩抽到居屋，仲要二十歲就抽到，幸運點滿嘅配置

拎晒黎買股票算唔算儲？同 同船變苦主

鬼唔知咩
政府自己都唔想搞

出租？

他說：「我本身都鍾意返幾份工，所以都幫補到。」

我覺得呢樣係最神奇

一邊返學一邊做野要做咩工先儲到咁多錢

十萬本, 當你計埋老母個十萬
廿萬本, 三年賺五賠

dllm 香港

唔係鬼上身，好難講得出鍾意返幾份工呢d嘢

白居二？咁平咩？

天麗苑2015成年成交得12宗
2018成年成交得8宗
但睇返中原數據就無2015買、2018賣
因此估計三年後賣又唔一定係2018年
所再睇睇有個盤似既就係
天麗苑 35樓 10室，實用面積 211呎・建築面積 283呎
2015年200萬買入
2020年295萬賣出
咁就岩晒佢所講 "賺取到差不多100萬"

不過咁樣浪費左一個白表機會真係蠢

老豆老母正正常常係個個年代至小兩三層樓收租啦
點解仲要買

如果父母無乜壓力，無家用要比
真係會有動力番多D工 快D供完層樓

有一間15年買，19年1月登記，連埋供咗嘅本，佢同阿媽嘅首期，就收返100萬

條友學費屋企出，易儲錢過好多人啦

其實同玩槓桿一樣姐

10萬本+10萬媽媽+賺100萬=120萬

570x0.4=228未計雜費

此post已完

10萬唔駛返工都儲到啦

應該食飯搭車都屋企人比

人地20萬賺到100萬返黎係佢識投資wo，上面d人做咩咁酸

如果冇嗰十萬佢都去唔到最尾個stage啦

攞番賣果份錢入去首期咪得

圈子不同 我個個女同學都有十皮

我廿歲有15皮

10萬做到首期

on9 到，咁既時勢仲賣居屋入白石角
唔差在睇多一兩年睇下係咪打先啦，樓價升佢居屋照升，跌既唔驚，供10000都冇，依家真係開波舊錢又hold住左又要夾硬打幾份工黎供，慘過死

如果比人開完file 無犯法就係識投資

而家肯定有一方有問題
- 銀行明知佢9按放租都照批按揭
- 佢呃銀行話自住，其實係放租

如果要查其實好簡單，有一間低層係好近佢講嘅嘢，而家佢仲要上電視講話有人做錯，你話佢係咪醒

投你老母咩on9仔 重睇段野啦
老母唔比10萬出黎又何來有20萬呀 個本金係地下執返黎?

居屋未補地價係唔比租出去我睇到果段都r撚晒頭

點解我老母唔俾十雞我

居屋首期有幾難？難係抽中個機率

居屋唔係要抽咩

呢個post啲窮撚酸到

講到實抽到咁
根本係六合彩二期

買果間都係同阿媽一半首期

間居屋係自由市場
樓上個個話抽抽抽
抽乜春

可能賺到100萬 對個大學生黎講已經好多寧願停手 將賺到既錢 用黎買下優質股之類
租屋比人其實都幾有壓力

其實窮撚到咁先應該要買樓槓桿原理，窮到無野輸，破產前後生活完全無咩變化
但一個人廢到點先可以打咁多份都唔係一個專業人士，仲有面上報果下好笑，咁後生都唔增值自己

俾學費唔洗還翻俾老母
我仲每個月還緊俾我老母

你睇你酸到你老母連10萬都比唔到你呀唔怪得咁嬲

唔好咁啦人地都她努力靠老母

未補地價放租 政府做野啦

你都on99 人地上左私樓喇

唔想搞還唔想搞
但你大爆出黎犯哂法,唔通唔做野?
唔做野,就個個攏哂上枱面,到時你一做野,一定係捉住點解以前果D唔追?
有追索期既,佢要追足哂
唔係一做野,入左人,人地一上訴佢就仆街

白石角新居價值570萬，Kelvin的媽媽再次出手幫忙，讓Kelvin供款不用太吃力，選擇六成按揭，月供約13000元。

就算賺左100萬 都仲爭成百9幾萬先俾到四成首期

真係易儲錢
問完政府借學費,再屋企人比學費+生活費
就咁做到好撚辛苦先儲到10萬

btw 居屋偷雞出租有幾單都俾人拉左
反而私樓好少見

咁耐之前黨鐵唔係應該波板糖人咩
果時應該唔多查飛狗

補地價呢

你都on99既
本身住緊私樓啦
買居屋放租咋

買天麗放到$7000租先勁

你屋企係咪10萬都冇

過到壓力測試？？

有如d阿伯買馬賺到一萬幾千就同人講賭馬好過返工一樣

570萬 6成按 要比228首期減去賣居屋賺100，仲要128萬，佢老母起碼比左100萬出黎

二手居屋都賺一球

香港炒樓真係冇得輸

無知一問 幾年前做到9按？

算把啦 嗰十萬蚊無謂追擊
又唔係出百幾二百萬
何況佢丫媽只係出十萬 又唔係幫佢供埋樓
佢用租屋出去加埋番工既錢嚟供都好正常呀
如果屋企人連十萬蚊都唔肯借俾你就真係要諗諗佢地係咪真係錫你啦

咪係 自己儲十萬 再借十萬 姐係借一倍

20萬買 tsla call 變2000萬都得啦 on9

又黎假故仔
一陣又唔知邊度出個金主出黎
或者支那戶口仲有成百萬咁

唔係犯法架咩？

有媽的孩子是個寶

有媽媽

但佢天麗苑依單唔會比人拉?
佢依家講返出黎,隨時比人告都得,唔係咩

200萬的居屋，當時Kelvin的租金回報約7、8000元，回報約4厘多。2015年買入，3年後賣出，賺取到差不多100萬，成為他人生的第一桶金。

食正樓市升勢真係訓住賺還番10萬比佢老母都仲有90萬落袋

咁你發咗達未呀on9仔

講乜鳩？覆緊佢話個陣無9成按

應該佢老母單保,如果佢老母有物業既
應該都比佢過

香港唔犯法你邊有運行

想問下
200萬做9按
借180萬 壓測要>17,000 先過
係咪又係老母擔保

[請注意！]
$700萬以下物業之按揭成數最高為6成。

啱啱睇供數計算機咁樣講
我記得都好似冇
如果唔係我買左龍床盤了

依家都得啦
居屋入場費都係百二萬有找
抽得中咪得囉

不嬲靠老母 根本佢老母想買 個on9仔就覺得係自己努力得黎 符合哂宜家港豬收成期價值觀

普通SA咋下話

犯法都咁大聲講出嚟
係叻仔嘅

咪又係老母出....
做咩成日講到白手起家咁

咁你發左達未呀on9仔 唔快d走去9成按供

肯定係啦
唔係點買
佢做個主持,你估佢收入有好多咩
底薪+斷集計(好似係) 你估銀行當唔當佢有穩定收入?

咁姐係佢老母幫左幾多錢佢？
正常家庭拎10-30萬又吾係咩難事

不嬲都有MIP，你無買龍床就咪賴啦

公屋定私樓先

人地就mortgage link 佢就玩mama link

但居屋應該都做到9成?

呢個價會唔會已經係補咗地價？差唔多1萬蚊尺

何必同連登仔嘈呢佢地大部分連按揭都未做過

我客觀講佢用廿萬槓桿賺咗一百萬
回報率高過低成數按揭
成件事都係講緊投資物業
你拉去講tsla串柒柒把撚？

拎廿萬過大海買圍骰夠搏到幾千萬啦
九唔搭八

白石角新居價值570萬

係啊。但你要證明佢出租俾人。如果佢俾佢親人住，而又係現金交易，你完全查唔到。

父母幹垃撚圾

用$10買六合彩中咗點止2000萬

犯法9成按放租
仲要首期同擔保靠老母
真係投資咁簡單？

仲衰撚過 過大海靠運啦 on9仔

睇文唔用腦

同父母幹一樣都係靠運 有咩分別？
但有人靠父母幹講到自己有眼光仲要上新聞

好大機會補左啦
睇中原歷史成交2015年未到地價既天麗苑中型單位大概5000蚊呎咋

好撚勵志

咁我唔啱無查清楚
睇返中原就真係補左地價既

任何野都係講運氣，你有運你都可以上來分享下成功之道

靠運 之後分享成功之道
所以香港搞成咁都係應該

唔好好似怨婦咁啦巴打睇開啲，世界上有邊樣唔講運氣

升咪可以咁 好似而家咁咪等食屎

白石角新居價值570萬，Kelvin的媽媽再次出手幫忙，讓Kelvin供款不用太吃力，選擇六成按揭，月供約13000元。

1999年已經有9按

世界大把野唔係靠運氣
不過你既思路同收成期傻仔一樣
應該你睇開d

佢層樓自住定放租對升值有乜關係？
你睇清楚我講乜先覆啦
死雞撐飯蓋

老實有得問屋企邊個唔問 但唔撚駛出黎分享成功經歷

佢依家講收7千蚊租喎
除非我理解錯篇野 佢講緊新居收緊7千蚊,而唔係天麗苑放租收7千蚊啦
佢依家咁講哂出黎,唔通到時話9UP? 當然可以話佢9UP無事
但一定比人雪一排先
不過個ON9仔有屋企人養邊至在做TBB搵既錢

咁9 up又唔會判佢非法出租
要有證據實質證明佢出租俾人先得
詳情要睇之前點判

冇老母首期擔保點按？
唔犯法放租點供？
點解唔用下個屎忽諗野？
你咪係隻死雞

認真問 佢層樓都轉咗手
仲有得追溯咩

犀撚利 大大聲公開講自己搵錢靠犯法

十萬蚊 我輸股票都輸左
我係學生

最好笑就係
靠父母幹 運氣
但覺得係自己努力
出黎分享點樣成功
仲要有人buy
覺得係work
笑死人
見到哂香港價值觀

唔怪得收成期傻仔咁理直氣壯
因為佢靠運撞中左
唔可能再撞中第二次

2015年用20萬買TSLA 呢？

我有支持佢做法？
講緊9按同低成數按揭個分別
你收收皮先啦

9UP唔會判佢
但成篇野出哂街,一定係比市民批判佢先
雖然無乜人睇TBB,但都仲有睇TBB既人話佢教撚錯人先
教人非法放租不負責任,依D就一定有人咁講

因為香港樓價唔正常

所以本身係好正常嘅儲錢買樓行為
都會變到好唔正常

基本住屋需求都搞到咁
呢個係香港社會嘅悲哀

冇老母冇得按
個按字代表咩？

同埋9按同低成數按揭
比舊錢出黎有分別係咪全港得你知？

你覺得犯法無問題?

連登留言要得你批准？
你講啲野咪又係廢話

我去少次日本都儲到啦

我意思唔係focus個樓價 係點解大學生打幾份工儲錢買居屋 好似好勵志咁 個個都係咁架喇 咁係咪姐係其他人廢

但租佢間屋條友點會唔知？
一係夾埋地產佬呃租客？

咪就係攞返賣個份錢隊入去都差球幾，佢老母比球幾仲有乜好討論

好多時人生就係雪球效應
佢果時差果10蚊
今日點賺100萬
100萬努力少少都3-5年以上

冇錯
所以屋企人幫助其實都算運既一種
有時就係差少少 要人幫一幫

住埋唒d咁既山旯旮地方

都係同樓價有少少關係

例如：你需要一支筆
正常一支筆嘅價格係10蚊
但而家一支筆炒到要10萬蚊

正常人係選擇唔食炒價
有錢佬係唔睇價錢照買

但一個窮撚為咗買一枝炒到好撚貴嘅筆去打幾份工
咁呢個行為已經係唔正常

用打幾份工儲埋既10萬蚊 加埋炒樓賺既100萬
再有老母俾左130萬就做得6成按揭上車了

後來他用100多萬，與媽媽的120萬，去年以4成首期買入600萬大埔新盤樓花單位

我都快架啦

香港呢個地方真係悲哀
打幾分工儲到十皮仲要拎老母錢先買到層居屋已經講到自己成功人士咁

可能有公屋揸手

快啲問你啊媽係咪拎到半份首期出嚟

咁就被大台推左做成功人士

抽到居屋已經半成功

最尾咪又係靠母幹比6成首期

點報入息

咁抵玩

犯法野都咁撚威講出黎

因為連登仔冇諗過買樓 頂多抽下居屋

4位數都無呀 屌你啦

波膽過關6x1

讀biomed都做濕鳩藝人

黄衫狗

死雞梗係覺得廢話
我有唔比你留言咩 無任歡迎

唔係居屋按揭易做咩

其實打左租務厘印都要有五成首期，，起碼一半以上買樓收租需求會消失分分鐘你識嘅人其實都係都未夠五成就放租

易做都要你過到壓力測試先得架
你連測試都過唔到,比個9成半按比你都無用啦

又或者你租緊個度都係未夠五成首期 個個買一千萬樓 個個都有五百萬咩 非自住嘅話又忍唔忍到丢空唔放租？

居屋抽先算啦

廿萬邊撚個冇呀
抽撚到先得㗎

識佢 個時佢做波板糖人

唔好意思, 其實邊part 犯法

學費借政府，再自己補習，食屋企住屋企 ，輕鬆草十萬。

9按未補地價既居屋邊比租出去

如巿民明知居屋單位未補價而租住，與有關業主同樣觸犯《房屋條例》，一經定罪，最高可判罰款五十萬元及入獄一年，有關租約亦屬無效

學費借政府你仲有能力過壓力測試？
無限credit咩

我都有100個啦 但一供就慘過坐監 連旅行都去唔起，食餐飯又要就住就住

諗諗下都係算撚數了

十皮學貸呀

其實點知係未補地價

唔講以為一日幾份，原來係身兼幾份

咁走幾間餐廳做侍應算唔算幾份工

我啱啱睇番成個節目，其實佢無話租出去
係tvb加幾句野話如果租出去都有潛力
會唔會係cctvb先係誤導人個個呀

不過就唔知係咪真係靠佢自己去月供層居屋囉

夠鐘返學啦，屌你老母

唔怪得侵侵要屌媒體

屌 出黎做嘢就知 運氣都係實力黎

快啲搵人報警拉tvb藝人

原來放租, 仆街
sor 睇漏左

未補地價唔比租，所以佢犯左房屋條例
依家出黎自爆，醒目定on9

未補地價都好似唔比賣
但成交個陣依樣一定無得避啦

比賣，好似只可以賣比綠表市場
補地價就私人市場

抽到已經係運氣啦
睇佢個樣都係白單黎，幾爽

倖存者偏差

綠表好似可以按得仲盡d

綠表抽到借到95%2m樓佢只要比10萬就ok

學貸四年十七萬 180期還 一個月還一千都冇 點會過唔到壓力測試 俾你讀埋master都係還千幾兩千

呢個真

想問下收入要幾多先可以供

bio med 都有medic lab 做，biomed eng

咁戶口啲錢唔係上大學之後先儲㗎嘛
中三四做part-time開始儲 仲有啲利是錢
十皮濕濕碎啦

睇內文
天水圍居屋97年入伙
咁舊冇政府擔保，一定要壓力測試
200萬9按要冇孭供揭供款萬6蚊收入
唔係咩打幾份工嘅問題，要有穩定收入同稅單

有人send email去房署未
明顯犯法case

佢地應該日常無咩朋友/興趣，所以咁。
利申：我老豆都好鐘意返工做野，因為無朋友無興趣，放假好悶。

係，
因為無支出壓力。

就算供唔掂屋企都會包底

知咩事啦

真係好病態香港 香港人永遠都學唔到日本人個種匠魂精神
人就應該要對自己既專業感到自豪 眼見好多香港人都對自己既專業 只當係搵錢既手段 懶得就懶 完全無個種敬業樂業既精神
簡單d黎講 我係想話香港人已經失去對自己專業既自覺
如果所有人都係咁 真係做到我地所講既自治咩？

有佢老母做單保,又佢老母又有物業
依樣應該得?

上面已經查到補左地價
係自由市場買賣既居屋
香港既屋屋唔係淨係得抽番黎先可以買

成廿歲仲癡屋企
知唔知醜

後生仔傾吓計佢出黎淨係坐 野又唔講
咁又賺到show錢

如果係女人實比人屌係做雞

個日睇完都覺得成件事好on9

簡單d講佢老母有錢，就乜都得啦，講到靠自己先買到樓

老母又俾學費，買白石角又俾首期，加埋成二百萬都有

成班其實錯重點

自己儲到10萬, 唔難
呀媽借10萬, 唔難
可以抽到白居二買未補地價居屋: 中六合彩二獎既難度

抽左8年居屋同白居二都係得個吉...

算啦！依家邊有200萬樓啊！屌！我表哥買將軍澳居屋2人單位都近500萬啊！佢做高級設計師，30000一個月，老婆係護士20000一個月。仲要佢老母係外家拿多少佢先可以買呀。

宜家打工，萬几。租間屋都6000，伙食3000。點儲？當13000一月，儲1年就48000，十年就480000。十年先有首期500萬呀！30歲供樓供到60。期間要唔可以出意外，一出意外如金融風暴，就打水漂。買樓托呀！寧願削尖個頭住公屋。

其實我仲簡單，每日翻足14個鍾救生員。一個月30000，加上包飯唔需要伙食。晚黑翻工業大廈保安，順便訓覺，又10000左右。一個季度，240000。

冬天都係保安訓覺，日頭搵份其他野做。都係10000。計埋就20000。一個冬天120000。
由於完全唔需要租屋，水電用保安室，仲要有錢收。

10年就360萬，20年40歲，一次過比錢都仲得。而且翻救生員順便充充電，學學電腦野，出去接野做有額外收入，一個work幾萬，有經驗的，兩三個晚黑就搞出來啦！

所以，歡迎大家踴躍報名做老救，本人係XXX體育會。12月開設泳池救生課程。

有擔保就得
講真邊個唔想搏，後生仔攞十幾廿萬有幾閒，叫雞溝女都冇左
問題係銀行有冇得俾機會借錢你搏

咁9按租俾人都唔得啦
有冇得查埋佢間新樓係咪租俾人，報串銀行call loan

有單保,個個都可以係業主
無既,買條毛,依單擺明係假勵志
係人都知,你有1成首期,出去買樓都過唔到壓力測試
平D 比你買400萬樓,拎40萬出黎,計埋其他野,一炮過比60萬
仲有360萬要你供 每個月都要你最少搵2萬中啦
佢做個咁既節目主持,我就唔信銀行可以係無單保情況下會比佢過壓力測試
咁既節目主持會有可能每月穩定4萬以上?

每年學費full grant
再loan $42000
2年就有啦

淨係唔洗比家用都屈機啦

根本本身家庭環境唔錯，打乜春幾份工啫？儲零用渣？

一個大學生仲要打幾份工同斷六親有咩分別，完全冇朋友？

睇死咪又係做過下幾份pt拎出黎講到好似一直打幾份咁

個故仔既真實性

9成按地價都未補可以租出去，叻law
實情條友可能咩都冇...節目要求..吹下水9up下

跳左兩年year3 都係18

香港地唔做犯法野邊會發達

犯法都咁大聲講係到打飛機

入過去
內部仲殘過公屋

唔講佢on9周圍講放租居屋

客觀講佢都勁 23歲賺到100萬
問老母借十萬投資唔係個個都敢 好大壓力
尤其睇得出本身唔算有錢